Zadanie  4:
Stworzymy  aplikację  która  będzie i mitować  pracę  Hotelu. Do t ego  będą  nam  potrzebne  następujące  klasy: Hotel ( na  którym  będziemy  wykonywać  wszystkie  czynności) HotelEmployee ( pracownik,  który  będzie  przyjmować  nasze  zgłoszenie/będzie  nas obsługiwać)
HotelCash ( kasa,  która  generuje r achunki) HotelReceipt ( rachunek -   widnieje  na  nim  data i  godzina r ejestracji  oraz  wyrejestrowania,  a także  klasa  pokoju i  dane  gościa)
HotelPhone ( telefon,  który  pozwala  na  dzwonienie  z  hotelu,  oraz  posiada f unkcję  szybkiego wybierania)
HotelGuest ( klasa  gościa  hotelowego) PhoneCall ( klasa r eprezentująca  połączenie t elefoniczne) SpeedDial ( enum r eprezentujący  guziki  speedial  na t elefonie)
HotelRoom ( pokój  hotelowy)
HotelPhone -   klasa  która  posiada r ejestr  połączeń  oraz f unkcję  dzwonienia.  HotelPhone posiada l istę  połączeń,  oraz  metody  wybierania.  Telefon  ma  metodę " call"  która j ako parametr  przyjmuje  HotelGuest i  numer t elefonu ( String).  Poza t ymi  metodami,  posiada metodę  speedCall  która j ako  parametr  przyjmuje  SpeedDial.  Kolejna  metoda t elefonu t o setSpeedDial  która  pozwala  ustawić  na  dany  speeddial  wybrany  numer t elefonu.  Metoda przyjmuje  enuma  SpeedDial  oraz  String ( numer t elefonu)  który  ma  przypisać.  HotelPhone rejestruje  wszystkie  połączenia  call,  ale  nie  połączenia  speedial.  Numery  speeddial ( które można  ustawić)  mogą  być t ylko  4  cyfrowe ( numery  wewnętrzne).
Hotel  ma j eden t elefon,  który t worzy  się t uż  przy  utworzeniu  hotelu ( w  konstruktorze).  W hotelu i stnieje  pewna  pula  pracowników ( lista).  Hotel  posiada  metodę handleClient(HotelGuest)  która  dla  każdego  klienta i teruje  po  kolekcji  klientów i  przydziela kolejnego  pracownika.  Jeśli  pula  została  przekroczona,  przydzielany j est  od  nowa  pracownik nr.  0. ( trzeba  zrobić l icznik  w  klasie,  który  przy  każdym  handle  się  zwiększa,  a  po przekroczeniu r ozmiaru  używamy  modulo).
Hotel  posiada r ównież r ejestr  pokoi.  W  konstruktorze  stwórz l istę  pokoi.  Każdy  klient
p r z y c h o d z ą c    L O S U J E    M U    S I Ę    T Y P    S P R A W Y .    c z y l i   l   o s o w o    p r z y d z i e l a m y    k l i e n t ó w    d o :   A.  Rejestracji ( 40%) -   sprawdzamy  czy  pokój ( losowy)  wymagany  przez  klienta j est  wolny, jeśli j est  wolny t o  go  dla  niego  zajmujemy.   B.  Wyrejestrowania ( 40%) -   zwalniamy  pokój  klienta,  generujemy  mu r achunek  za  pokój ( są 3 t ypy r achunków,  LOW,  STANDARD,  HIGH,  w  zależności  od  okupowanego  pokoju) .Rachunek  generuje  kasa.   C.  Dzwonienia ( 15%) -   klient  wykonuje  połączenie  zewnętrzne ( call)   D.  Zgłaszania  zażalenia ( 5%) -   wykonujemy  połączenia  wewnętrzne ( losowe)  speediale. Hotel  posiada  10  pokoi ( dodaj j e  w  konstruktorze).
Main  powinien  pozwalac  na  wywołanie  komendy: random ( która  wygeneruje  zdarzenie, j edno  z  podanych  wyżej  4) guest i d_goscia r egister  nr_pokoju guest i d_goscia  unregister  nr_pokoju
call i nternal  number call  external  number
check  calls -   wylistowuje  polaczenia check r ooms -   wylistowuje  dostepnosc  pokoi
Cash ( kasa)  powinna t worzyć  Rachunki j ako f abryka  abstrakcyjna.